我話想食撈麵 老母就買左2pack

我老母太愛我 買左2pack 印尼撈麵
原味當然無問題啦..最慘係佢買新味

咖哩鹹蛋黃味營多撈麵

真係好撚好食..推介比大家

1. 麵質唔同左
2. 又鹹又辣

咪阻住其他人睇重要野 thx

岩岩煮左2包，我已經想送比人了

我開飲食台嫁喎

係7仔食過 好撚難食

有冇蒜粒？而家原味無咗包蒜

無，得包蛋黃粉同辣汁

個麵質仲要唔一樣，好難食

講又唔講清楚d

??

不推文，食飽岀發

又關你事 我要真文音

推

改名未

就快啦，唔洗緊張

88

咁姐係好食定唔好食

好難食..
但可以試下 食完要漱口

只食過原味同黃色沙爹味
巴打有無單拎返去換？

上次煮左兩有包 難食到
唔想徒野去左攞水浪真係嘔左

curly唔撚係curry呀戇鳩

諗起有個巴打話鐘意食橙

轉買喜達

又買多2包

未試過買左兩包

好難食

仲諗緊點解譯做咖哩